龍翔道幾時可以舖番好條路？

震到我仆街，好驚震爆沙板同埋塊鏡。

巴士佬上

唔俾d 巴士佬行就唔會爛路

5.5 上

自從行完一次龍翔道，即刻較返軟套避震

樓主邊條線

中線震到仆街

環保大道嚴重過老龍

屌你老母 行快線比草劃花左架車

公主道警署對出成架車拋起

想點

問題係巴士要騎住中線行

岩岩又行完
有少少急尿好撚攞命

近排有人SEND左COMPLAINT LETTER比路政加運輸署
得到既答案就係因為長期多車行, 封唔到路做工程

屌你老母次次搭86一撚定暈車浪
Chok到架車就散咁
係路線定車款問題？

好似係

地下問題